[學術討論]點解打j會進入聖人mode?

完事後有時會好冷靜坐係側邊思索人生
平時好鐘意郁生郁世 un腳
係個一刻都會變得冷靜
好似成個身體得番個腦運作咁
腦海閃過鎮靜劑呢三個字
唔知會唔會關d事

火已出

因為打丁將自己的精元射出凡塵，千軍萬馬與天地精靈感應，將無數精靈的感悟傳回心中，達至君子聖賢間的交流

性慾其實就同饑餓一樣，

食飽就唔會再諗，

分別係，

唔食野會死，出唔到火會生不如死。

慾火要燃料，可以燒唔著。

呢啲真係打字先打得出